我老婆係個YouTuber 我真係好鐘意佢

佢叫肥蛙 唔知你地識唔識
佢真係好靚架
但佢呢排有啲冷淡 唔知點算好